有白頭髮剷青

其實染既話好快又見返，係咪放棄算

好多條？

染全白囉

多呀

有咩好？

剃光一了百了

Salt and pepper 幾型